\subsection{Zustandsdiagramm}
\label{ch:Elevator:Zustandsdiagramm}
Das Zustandsdiagramm in Abbildung \ref{fig:Elevator:Zustandsdiagramm} beschreibt in welchen Zuständen sich ein Fahrstuhl, in der Simulation, befinden kann und welche Bedienungen einen Wechsel von Zuständen herbeiführen können.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=1\linewidth]{images/Elevator_images/Elevator_Zustandsdiagramm.svg}
    \caption{Fahrstuhl Zustandsdiagramm}
    \label{fig:Elevator:Zustandsdiagramm}
\end{figure}

\begin{enumerate}
    \item\glqq CurrentFloorDoorsOpen\grqq\space Der Fahrstuhl steht mit offenen Türen an dem aktuellen Stockwerk
    \item\glqq CurrentFloorDoorsClosed\grqq\space Der Fahrstuhl steht mit geschlossenen Türen an dem aktuellen Stockwerk
    \item\glqq MovingToNewFloor\grqq\space Der Fahrstuhl bewegt sich zu einem neuen Stockwerk.
\end{enumerate}